[ 打字/速成撚入] 一人N個永遠唔識打的字

忙
囊
裏
卍
凹
甄

邨

心卜女
十月口口女
卜田土女
弓難
尸尸山
一土一女弓

心山弓中

贏

女中人大
木竹水
口手卜廿
月日山
大弓竹日火

卜口月月弓

手
田
水
口
廿
卜

七

速成都有字唔識打?
不如大家番去讀小學?

樓主根本係唔識拆果個變體嘅女

十山

飛

無

幾

切

解

麥
曱甴
凹凸

我都成日唔記得...............倉頡

係 弓人竹廿人

人廿火

女戈竹戈

逆